人民日報：邪教組織的十二大特徵

1.思想控制：
有專門的教育，無論教徒還是非教徒必須學習教規、教義之類的思想著作，目的是統一思想、控制思想，培養邪教接班人、擁護者和打手，其他思想皆視為異端，予以打擊和消滅；
2.信息控制：
有專門的信息控制，控制所有信息來源，信息渠道由教內組織掌控，所有的信息發布必須在教內組織的控制下，以防滋生其他思想，導致教徒和非教徒變節，危及邪教的存在；
3.妖魔化外界：
有專門的宣傳，把外界描述成敵對和危機重重的世界，製造對外界的抵觸和恐懼，斷絕教徒對外界的嚮往，妖魔化所有對邪教不利的國家、個人、組織和行為；
4.神話教主和邪教組織：
有專門的宣傳，把教主和邪教組織塑造成偉大、光明、正確的典範，神話成所有教徒和非教徒的希望，掩蓋所有不利於教派“光輝形象”的骯髒歷史；
5.活動區域控制：
限制活動區域，所有教徒、非教徒均不得擅自離開邪教組織所劃定的地區，從一個地區到另一個地區，必須經過邪教組織的嚴格審批，確保所有人難以接觸到不一樣的思想；
6.教派控制：
邪教自命只有它一個教派是至高無上的，其他教派都必須在它的批准下才可以成立，其他教派必須認可其非法地位和遵從其領導，保證其教派的獨一無二，其他教派必須統統消滅或者名存實亡；
7.生存資源控制：
所有自然資源，包括教徒和非教徒的生存資源、職業，都在邪教的操控之下，任何不利於邪教的行為，皆面臨著無法生存的悲慘境地，從生存層面斷絕邪教被消滅的可能性；

8.強行入教：
所有人在幼兒時期就被誘騙，被編織的邪教神話洗腦，強灌熱愛邪教、宣誓加入邪教，在整個成長期間，不間斷的用各種生存資源誘導非教徒加入邪教或者教徒升級其教派等級，以保證邪教成員的來源和其繼續存在；
9.暴力機構私有化：
邪教必定將公有的暴力機構私有化為邪教所有，動用其屬下的宣傳製造各種藉口將暴力機構據為己有，並動用其屬下的教育，培植出被洗腦的私有化的暴力機構，培植出大批無獨立思維能力、無是非判斷能力的肉類機器；
10.虛構災難，美化未來：
虛構外界都是災難，宣揚沒有邪教的存在就一定會出大亂，宣揚在邪教教主的領導下一定會創造出一個美好的未來，極力掩蓋和壓制邪教曾經的骯髒歷史和現實越來越惡劣的真相；
11.殘害生靈的事實：
邪教必定有大規模殘害生靈的歷史和正在迫害生靈的事件正在進行中，在殘害生靈方面，對生靈的摧殘是大規模的、有組織的、嚴密的、制度化的，在信息控制、思想控制、活動區域控制、教派控制、生存資源控制和暴力機構私有化等多方面的結合下，這些真相難以揭發和傳播。
12.邪教核心成員富可敵國：
邪教組織核心成員掌握著絕對的權利和財富，其採取的所有手段，最終目的都是為了保證邪教核心成員的利益最大化和圖謀永久享有此利益。
——是曾相識嗎？

邪教組織=

講緊中共？

8.強行入教：
所有人在幼兒時期就被誘騙，被編織的邪教神話洗腦，強灌熱愛邪教、宣誓加入邪教，在整個成長期間，不間斷的用各種生存資源誘導非教徒加入邪教或者教徒升級其教派等級，以保證邪教成員的來源和其繼續存在；
9.暴力機構私有化：
邪教必定將公有的暴力機構私有化為邪教所有，動用其屬下的宣傳製造各種藉口將暴力機構據為己有，並動用其屬下的教育，培植出被洗腦的私有化的暴力機構，培植出大批無獨立思維能力、無是非判斷能力的肉類機器；
10.虛構災難，美化未來：
虛構外界都是災難，宣揚沒有邪教的存在就一定會出大亂，宣揚在邪教教主的領導下一定會創造出一個美好的未來，極力掩蓋和壓制邪教曾經的骯髒歷史和現實越來越惡劣的真相；
11.殘害生靈的事實：
邪教必定有大規模殘害生靈的歷史和正在迫害生靈的事件正在進行中，在殘害生靈方面，對生靈的摧殘是大規模的、有組織的、嚴密的、制度化的，在信息控制、思想控制、活動區域控制、教派控制、生存資源控制和暴力機構私有化等多方面的結合下，這些真相難以揭發和傳播。
12.邪教核心成員富可敵國：
邪教組織核心成員掌握着絕對的權利和財富，其採取的所有手段，最終目的都是為了保證邪教核心成員的利益最大化和圖謀永久享有此利益

回力鏢

大家都知嘅事

有冇source 條條都迴力鏢咁做乜鳩

反了反了

笑而不語

知春袋係邊啦咁

有個組織條條都中撚曬

賊喊捉賊

自我介紹?

好準！！

講緊自己？

加速報又嬴

中共

講到咁明

中國共產黨

篇野真係人民日報出？

做咩自爆

人民日報是咪要停刊了？

中共做咩羅列自己罪證

邪教組織係?? 好熟wor ...

共產黨話你聽邪教大佬點做

fake news wor

寫篇野果條友一直左玩命

Go ask Uyghurian

槍桿子裏出...咦有人敲門

1）共青團
2）新聞封鎖
3）外國勢力
4）習上帝
5）户籍制度
6）拆教堂
7）N-1
8）中學自動入共青團
9）武警港狗
10）TVB報道
11）新疆
12）7.8億

咁似講緊共產黨既？12樣中晒

中撚晒 人民日報違反國安法

共產黨

係咪人民日報招聘廣告？

我的朋友不是我

佢做咩講共共嘅特徵出嚟?

熟口熟面

仲以為係老納

洩露國家機密

共產黨的十二大特徵

source: kknews

笑左

人民日報內鬼

做咩爆共產黨出黎

說人話

做乜咁睇唔開講真話

winne教

支共果然係呢方面專家

成篇都係中共嘅自我介紹

共

好似係假

共教

google過好似係假，小心唔好炒車

咁似講緊存檔死清光既

柒婆：外交事務+人地問緊我家老爺，所以我唔需要答你

會唔會寫寫下唔多對路

痴撚線屌你老母中晒

中晒

人民日報直線抽擊中國共產黨

人民日報分裂蟈家罪成

有冇真正source？人民日報點會咁寫影射自己？

屌

黨？

中共港共魔警有齊曬呢d特質

共匪全中
共匪=邪教

話緊共產黨？拉得

真嗰篇喺度，不遠矣。

李洪志对邪教一说讳莫如深，一再辩解“法轮功”“既不邪，也没教，何言邪教”。这恰恰是“此地无银”，心 中有鬼。如果剥去其冠冕堂皇的伪装，我们就会看到“法轮功”组织具有邪教的所有重要特征。
一、教主崇拜
邪教的一大特征是教主崇拜，唯教主是从，为教主而生而死。美国邪教“人民圣殿教”教主琼斯、“大卫教”教 主考雷什、日本邪教“奥姆真理教”教主麻原彰晃等，都把自己吹嘘成神或神的化身。李洪志也一样，吹嘘自己“有搬运、定 物、思维控制、隐身等功能”，有推迟地球爆炸时间的大神通，是“度人去天国”，“把整个人类超度到光明世界中”的救世 主。妄称“目前，全世界只有我一人在传正法”，“我要是度不了你，谁也度不了你”。他自吹比老子、释迦牟尼、耶稣还高 ，出言便是“经文”。他要求人们信奉他这个万能的教主，跟着他修炼“法轮功”，是企图从精神上控制修炼“法轮功”的人 ，从而随心所欲地加以操纵，并从中聚敛钱财。在他的欺骗和蛊惑下，“法轮功”的弟子们对他顶礼膜拜，甘受驱使，一切按 他的说教去思想、去行动，直到去送死。
二、精神控制
精神控制是邪教教主为巩固其“神圣”地位，维持其徒众效忠自己的基本手段。李洪志对“法轮功”练习者实施 精神控制的过程是步步进逼，三步到位，一是引诱，二是“洗脑”，三是恐吓。李洪志以祛病、健身为诱饵，以“真、善、忍 ”为幌子，鼓吹修炼“法轮功”不仅能祛病、健身、修性，而且惠及亲友。接着要求练功者不光练功，还要“学法”，反复背 诵，反复抄写，必须与其它学说一刀两断，必须把其它念头统统了结，达到非“法轮功”不练、非“法轮大法”不信的痴迷状 态。李洪志鼓吹自己“法身”无数，“法身”无处不在，可以出入多层空间，可以对信徒加以保护并监控每个人的思想言行， 以使“法轮功”练习者对其产生顺者则昌、逆者则亡的敬畏和恐惧，绝对服从其役使，来求得“圆满”、“成仙”、“脱魔” 或消除“业力”的结果。这种精神控制是对练功者进行严密的组织控制和残酷的人身控制的无形枷锁，它使练功者消沉、麻木 ，失去对社会、对家庭的责任感，但对“修炼”、“弘法”却染上一种病态的执著和疯狂。李洪志欲擒故纵的口头禅是“你想 来你就来，你想走你就走”，但他知道，只要给进来者戴上精神枷锁，就只有进得来出不去，谁也别想走，谁也走不了。不但 不能走，还要不断“弘法”，不断拉人进来。“弘法”卖力方为“虔诚”，拉人多多才是“圆满”。1998年7月4日，海 口“法轮功”修炼者赴三亚“弘法”途中出了车祸，造成7死1伤。李洪志次日便给其中的一位当事人蒋晓君写信说：“大法 弟子中只有去法轮世界的才会带转化后的肉身而圆满的。师父知道你们的心，其实你收到我的信后，我那八个弟子已经圆满在 他们的不同的世界里了。”原来，李洪志施展精神控制的邪术，就是这样把“弟子”们推向“带转化后的肉身而圆满”的“法 轮世界”的，“法轮功”的瘟疫就是这样蔓延开来的，“法轮功”的组织就是这样“壮大”起来的。
三、编造邪说
编造歪理邪说是一切邪教教主蒙骗坑害群众的伎俩。李洪志为了发展“法轮功”组织，达到不可告人的目的，编 造了“世界末日论”、“地球爆炸论”等一套歪理邪说，制造恐慌心理和恐怖气氛，使练习者狂热、盲目地追随他。李洪志编 造说，“人类社会在史前时期每次不同周期毁灭时，都是人类处于道德极其败坏的情况下发生的……”，攻击人类“堕落”、 “不可救药”，散布“人类大劫难”和“末世即将来临”的谎言。李洪志还编造说，“人类有81次完全处于毁灭状态”，宣 称地球现又要爆炸，唯有他才能推迟地球爆炸的时间，唯有他才能度人上天，唯有“法轮大法”才是拯救全人类的“超常大法 ”。近年来，“法轮功”练习者受“世界末日论”和“地球爆炸论”的恐吓自杀身亡或造成精神失常者多有发生，有的还残害 亲友和他人。李洪志虽然对宗教和现代科学一窍不通，却窃取佛教、道教、基督教等宗教和现代科技的一些名词概念，胡拼乱 凑，胡乱发挥，以售其奸。
世界上的邪教林林总总、五花八门，无不在老百姓日常最为关注的健康、祛病问题上打主意，做文章。有的以“ 包治百病”起家，有的靠巫术咒语驱病，有的搞“医病赶鬼”发财，可谓巧舌如簧，机关算尽。但不管骗人的花样如何翻新， 毕竟还要打一打“治病驱病”的幌子。李洪志信奉“不说大点没人信”的骗子哲学，既然吹嘘“三巴掌治好罗锅”骗不了人， 就索性编造一套练“法轮功”、得“法轮大法”不用就医吃药的邪说，以“死活不吃药不治病”代替相形见绌的“治病驱病” 巫术。同时授意信徒编造“万人调查”的假报告，杜撰“功到病除”的假案例，怂恿修炼者天天交流“信则灵、练就行”的假 心得。受这套邪说的蛊惑欺骗，一些修炼者有病而自以为“感觉良好”自欺欺人；一些修炼者有病而不就医吃药，迷之为“消 业”；不少人因拒绝医治或延误医治而魂断“法轮功”。据不完全统计，全国因修炼“法轮功”致死1400多人，仅北京、 天津、河北、山东等省、市的7家医疗机构收治的因修炼“法轮功”导致精神障碍的就有100多例。可怜这些受害者，他们 为了健康参加“修炼”，却把健康权、生命权交于鼓吹“法轮功”邪说、玩弄“法轮功”巫术的李洪志的股掌之中。李洪志编 造的这套邪说让人致病致疯致残致死，血债累累，人命关天，难道还不算犯罪？邪教之尤，以此为甚，邪说之害，以此为烈！
四、敛取钱财
现代邪教的教主大都是非法敛取钱财的暴发户。李洪志及其核心成员宣称“法轮功”组织不图钱、不谋利，实际 是欲盖弥彰。“法轮功”组织为攫取信徒钱财，大量组织书籍、画像、音像制品、练功服、徽章、练功垫等“法轮功”系列产 品的非法出版和生产、销售。李洪志及其“法轮功”组织的核心人物，靠盘剥“法轮功”练习者的血汗钱，偷逃国家税收，聚 敛巨额财富，成为暴发户。他们置别墅、购轿车、办护照、买绿卡，出入国外色情赌博场所，恣意挥霍。据有关部门初步查证 ，1992年5月至1994年底，李洪志伙同他人办了56期“法轮功”学习班，收费300万元以上。“法轮功”武汉总 站负责人开办的武汉深深集团公司，非法出版有关“法轮功”的书籍和音像资料，得书款9000余万元，按照合同，除支付 李洪志稿费、校对费外，还要将总码洋的8％交李洪志个人。仅最近查出的这个案子和另两个“法轮功”非法产业案，非法经 营额初步测算就达16000万元，非法获利4000多万元。现已查明李洪志在海外银行有巨额存款。
五、秘密结社
邪教一般都有以教主为核心的严密组织，进行诡秘活动。李洪志一再声称“大道无形”，“法轮功”没有组织， 只是“练习者的自发集合”。实际上，以李洪志为总头目的“法轮大法研究会”组织严密，在全国各省、自治区、直辖市建立 总站39个、辅导站1900个、练功点28263个，曾一度控制210万练习者。“法轮功”组织体系有完备的组织制度 ，李洪志制定了《中国法轮功章程》，随后又制定了《对法轮大法辅导站的要求》、《法轮大法弟子传法传功规定》、《法轮 大法修炼者须知》；有明确的内部分工，“法轮大法研究会”设有对外联络组、功理功法组、翻译组、办事组，还专门建立了 一个“老干部活动组”；有严格的管理控制，包括由“法轮大法研究会”审批各地总站的建立、合并、撤消，总站站长、副站 长的考核、任免。李洪志规定，辅导站的站长必须是参加过李洪志所办的培训班的人。“法轮功”组织诡秘、联络诡秘、活动 诡秘、策划闹事诡秘，不仅外界难窥其里，一般“法轮功”练习者也不得其详。李洪志在国外发一道秘密“指令”，几天内就 能传达到所有“法轮功”练习者，既是借助于国际互联网等现代通讯手段，更是借助于这种严密的组织体系。“法轮功”组织 的为首分子和骨干采用反侦查的特务手段，故意坐在行驶的汽车中密谋重要事情，以避免被公安机关侦控。在策划围攻党政机 关非法活动中，更是精心组织，各地不相识的“法轮功”练习者凭借胸戴“法轮功”徽章或手中的“法轮功”书籍为暗号，不 需言语，就可接站带路，按序站位。
六、危害社会
邪教之害，主要表现在用极端的手段与现实社会相对抗。邪教“教主”大都有政治野心，有的一开始就有明确的 政治图谋，有的则是在势力壮大后政治野心也随之膨胀。他们不满足于在“秘密王国”实行神权加教权的统治，还要在全国甚 至全人类实行神权加政权的统治。为了实现其政治野心，他们或者以教徒的生命作为牺牲品和政治赌注，或者以反社会、反人 类的疯狂之举来震惊世界。“人民圣殿教”教主琼斯通过组织邪教试图实现其政治主张，在丑行败露后，竟诱迫900多名信 徒集体自杀。日本“奥姆真理教”教主麻原彰晃试图通过选举进入日本政治中枢的图谋受挫后，竟在东京地铁施放毒气进行疯 狂报复，导致5500人伤亡。李洪志把“法轮功”练习者诱进他的“王国”中，逐步从思想上、行动上与现实主流社会隔离 ，然后走上与社会对抗的道路。从1996年8月李洪志指挥“法轮功”组织围攻光明日报社以来，聚集300人以上的非法 示威事件就达78起。“4·25”事件是李洪志迫不及待地妄图实现政治野心的一次大表演，是对党和政府的一次赤裸裸的 挑战和示威，与国外敌对势力掀起的反华浊流遥相呼应，干了他们想干而干不了的事。围聚中南海，说是为了“讨一个说法” ，实际上是另有图谋。“法轮功”组织的核心骨干在传达李洪志的“经文”时赤裸裸地说，“流点血才好呢”。他们不惜让普 通练功者去流血，哪里只是要“讨一个说法”。。。。。。。（過長，略）
《人民日报》（1999年10月28日第1版）

真係條條都中

要怪就怪民國時期班人太信党
49年奪權後好公平
將大部分都變成極權下的魔

同yc 一撚樣

人民日報咁大膽爆支共衰野

咁似講緊共產黨嘅？

咁似共產黨

即係
中國共產黨=邪教組織
香港政府=邪教香港區分支

共産黨！共産黨！共産黨！共産黨！

講緊傳銷狗？

推

唔洗理係咪人民日報自己 依啲根本就係邪教組織嘅定義 只係咁啱某國個共產黨又中哂所有特徵之嘛

中共做齊晒

諗起逃學威龍3 黎sir嘅推理

咦，咁熟口面嘅

槍桿子裏出政權
其實冇錯
睇下美國獨立，法國大革命

老納

lm

搬石頭...

更新支那好治癒gif貼圖區未???

支共itself

係7.8萬億

玩命

照下鏡就出到文

香港警察

佢自己睇完有冇笑

痴撚線 共產黨自傳嚟架？

十二條中曬 寫到好入肉

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

驚俾藍絲賤種笑鳩我地
我地成日笑佢地傳fake news
起碼自己唔好其身不正先

香港警察 全部垃圾

自我介紹？

邪惡同善良唔係最重要，最緊要係「組織」。冇組織，正、邪、中立都敵唔過邪惡組織。

人民日報犯左國安法

push

迴力鏢放題

共產黨中曬
手足

係真 不過係嗰時共産黨用黎屈法輪功喺邪教組織嘅定義姐 可以參考番樓上其中一個回覆

世界最大邪惡組織
中國共產黨

人民日報真係好清楚

真係好意思

咁似d 雜思想既

又會中曬嘅

下 睇完好似係講緊共產黨WO
人民日報行得咁前

何為正與邪？只是個人觀點與立場

新彊集中營 match 曬

笑死

self intro

咩玩法

講緊中共無誤
中共一直都係全世界最大嘅邪教

講緊支共自己

全部中曬

真係好似
直頭係

國家機密

自己知自己事最清楚

不愧為邪教權威

Popo?

十二條中撚晒係咩玩法

ccp?

咁樣篤CP背脊

講d野咁撚熟口面既

大劣黨！

送你上熱門

嘩
呢份閪報竟然講真話

拉得

高級黑？

應該好快會刪文

懷疑樓主揾左支共黨規出尼

一隻手指指著對方,卻忘了四隻手指指著自己

呢個組織伸緊隻手去香港發功

講緊蝗各，十足一樣

未睇內文

但我覺得中共應該中哂

自打嘴巴

老黃賣瓜 自賣自誇

講緊自己國家

Push

1.思想控制：
大陸製造白色恐怖，拉人權律師示威者
2.信息控制：
防火長城，del po del 新聞
3.妖魔化外界：
成日話外國勢力辱華，乜乜柒柒
4.神話教主和邪教組織：
習近平思想研究所
5.活動區域控制：
新疆嘅人冇得隨便走，香港人連示威都無埋
6.教派控制：
一黨專政
7.生存資源控制：
N - 1
8.強行入教：
自動加入黨
9.暴力機構私有化：
武警黑警任你攞

10.虛構災難，美化未來：
水浸無事嘅，免費水上樂園
11.殘害生靈的事實：
武漢肺炎

This is describing the CCP

Freedom of religion?